呢兩日已經對住牙真條cam射咗五次..救能命..

次次去到i'm a bit old school嘟嘴嗰到就爆好想j埋其他..

下...

色狗拉..

對肉髀

清新一年咁能減濕得唔能得掂..

想去找歡了..